智能程式中華賭俠2019吾好再送錢比波料無本生意

copy番黎再賣比大家 買完智能程式就等你地做會員再幫佢地供個程式番黎 再生利 不如自己買 利申有用過 有年費月費系有啲用 但吾會公開賣廣告
有啲群組過幾百吾知有幾多人做咗信徒 佢地收1000我收500甘想比錢人賺 不如益我
不過我都只系講下 只系吾想甘多人再送錢比佢地洗
佢地最中意開tg whatsapp 群 開始每日洗腦有一日就入會
咁叻自己買唔洗賣俾人 都係左抄右抄最後整合資料 純粹個人分析佢哋嘅運作歡迎留言講多啲睇法